櫻坂46暨日向坂46交流區第一百七十四回 欅坂(已執)五週年祭 及京子巴爆死祭

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 2stシングル 「BAN」 4月14日 予定発売!!!

日向坂46 5thシングル「君しか勝たん」5月26日 予定発売!!!

「ひらがな推し」Blu-ray 3月31日 予定発売!!!

欅坂46「THE LAST LIVE」DVD & Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画「僕たちの嘘と真実」好評発売中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画「３年目のデビュー」好評発売中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

成員生日時間表

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

9）音驚抽唔抽卡好? (特別鳴謝會然楠木ともり)

TEMPLATE:

出PO前請Check下資料有冇update 有既出完po講聲 唔係下下記得改

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

欅PO音樂作品分享

1.欅坂無間道

佑唯佢決斷離去 趁仲細得廿歲 無謂撐住成隊
投入三年平手坂年歲 紅白達成solo後再追
今泉奮起 平手難治理 偏偏center得一個位預你
Yui佢帶住小林由依 攻打發起 牛屎咁臭串休養送死
年頭新碟又係平手 營運極殘暴 泉打撚破玻璃 敗仇無力報
群臣無鎮壓住泉泉 乜Q態度 佢單飛要預防得好
再望下雞雞 危情急告 團內難企穩唔夠做
完全唔淆班廿一人 成棚奇才睇住平手暈
對住肥秋閒談完硬捆 你睇欅坂
睇欅坂 彈到幾過份
平手要爆發泉唔怕 ねる黎攔路 楽屋想打一輪 泉嚟橫掃
挨完紅白向平投靠 上村莉菜
今泉你對平贏閪到
拆掂志泉米 神奇招數 就算 畢業即閃 人氣照舊

LM
準備好聽日衝risa頭1000

Lm

又要0特攻
淨係打幸阪大沼増本頭1000算

21人lm

LM
諗緊打增本定小林好

lm

原圖

求下唔好爆死lm

12點準時開抽

呢張圖又真係9成黑衫

小坂新戲LINE LIVE開波

好靚

thx

LM

今次專心打ふーちゃん算

新二期真係好高質
好想支持佢地

好仙

1：49句怖いよ笑死我

第二集

下禮拜有冇ぱる迷你裙睇

好嫰好QQ

買買買買買

答啱有100萬咁多

佢對住呢班老屎忽唔驚都算係咁

岩岩有條 岩左有30萬 但無人中

我諗起hono有次全場得佢岩

點解日本啲節目好似成日用jojo bgm

見到北野武就諗起松田扮過佢

好高汁

俾我燈中

多人識

呢張咩嚟㗎

4月啲greeting

新飯lm

thx！

當日俾大家燈中

全部都係中國

阿尷畫果張幾靚
夏0呢個髮型幾好

阿尷每個月畫畫都係正皮

係naomiku

成日都有咁正嘅企劃

你預你無上次咁輕鬆會好啲 今次一個井58000石 兩個都係11萬多啲

而家得5萬石唔會打到,應該真係新年先打第二次

仲有miku

本日4月5日(月)23:30〜フジテレビ「ほめゴロシアム」に松田里奈が出演いたします🥩

ぜひご覧ください🍽

#ほめゴロシアム
#櫻坂46
#松田里奈

次回の出演メンバーが決定✨
櫻坂46の #小林由依 さんと #山﨑天 さん！🌸

次回の伸びしろテーマは「コミュニケーション術」💪
ロッチのお二人と一緒に4月12日（月）午後8時05分からNHKラジオ第1で生放送！📻

#のびらじ #ロッチ #櫻坂46

小學生美勞咁

左下角個2朵花好似食人花

上面棵樹畫到好似火山大爆發咁

比你講完再睇又幾似

提提大家ひなこい活動係喺香港時間10點鐘結束

儲咗好多アピール券同埋お守り嘅記得好用埋

佛系打miku得1200名

鈴花600

史史450，好期待張新卡係咩樣

早知打史史
可以入前1000

5單c

miku條隊個分今日升得好快好彩有留定啲券打

＜#レコメン！＞

4月12日から2週に渡って
「春の櫻坂メガ盛り祭り」を開催します！
月曜から水曜まで
毎日 #櫻坂46 のメンバーが日替わりで登場！

誰が遊びにきてくれるかは
今夜、キャプテンの #菅井友香 ちゃんが
登場してから！お聴き逃しなく！

⏰このあと夜11時30分～放送⏰
『ほめゴロシアム 焼肉チェーン編【ライバル企業が褒め合う！MCアンタッチャブル】』🥩

#fujitv #ほめゴロシアム #アンタッチャブル #あんり #田中卓志 #藤本敏史 #松田里奈（#櫻坂46）#寺門ジモン
@homegoroshiam

Nao隊表示燒緊石守頭1000

呢啲event打得naomiku都預左搵命搏

好花謝謝
Nao就嚟爆絆 啱晒

所以我覺得畫到似核爆多啲

一晚一個member

冇睇錯應該星期一至3
做2個星期

めいめい區臨完場294
等收卡

欅坂46（已收皮）出道5週年留名

Nao區704
好似唔多穩

啲券多到打唔晒 所以唔知排幾多不過肯定過1000

snf真係諗住咩都唔講

依家推櫻坂唔得閒

講唔講都尷尬

要改名叫のり爸爸

704冇事啦，唔會突然跌咁多掛

幾時先肯播剩番個2隻歌

夜媽媽睇燒肉
攪到好能肚餓

要聽隊長不了

bgm 有播10月泳池

食嘢把聲好嬲打

要做下效果

講真其他人做就一定想打佢一鑊

佢做就算數

好L大煙

好能想死

竟然搵松田出嚟

埋位

夠鐘到好花上一排

啱啱先見到 今次pvp防守失敗會扣20分
所以應該會搞到好少好人隊

又新pack

唔想咁認真打
齊齊開心打盾唔好咩

下次到咩色隊

藍

抽啦？

欅坂46出道5周年生忌快樂

mikuni好QQ

良心隊要冇了?

🌸春の櫻坂メガ盛り祭り🌸

4月13日(火)は、
#渡邉理佐 ちゃんと #藤吉夏鈴 ちゃんが
夜10時から生登場！

「第1回！一緒に帰ろう選手権！」
二人が一緒に帰りたくなるような言い方ができる
レコメンリスナーさん集まってください！

#レコメン #櫻坂46

禾虹正開

🌸春の櫻坂メガ盛り祭り🌸

4月12日(月)は、
#菅井友香 ちゃんと #武元唯衣 ちゃんが
夜10時から生登場！

「教えて！あなたのおうちのBANなルール！」
家庭内での禁止事項や
独特のルールをお待ちしています！

#レコメン #櫻坂46

🌸春の櫻坂メガ盛り祭り🌸

4月14日(水)は、
#土生瑞穂 ちゃんと #守屋麗奈 ちゃんが
夜10時から生登場！

「櫻姉さん、BAN！BAN！叱ってください！」
2人に叱ってもらいたい事を書いて送ってください！
土生ネエと守屋ネエがミッチリ叱ってくれます。

#レコメン #櫻坂46

又搞寸個party 逼人咁hardcore打

咁大個仔未見過咁多ssr

巴打咁多石抽好羨慕
仲要中咁多張

上a先扣
希望b3仲有好人隊

咁無問題 我一直都係B3好人隊

80抽先得一張ssr

ラーメン京子巴好歐

有葬巴燈一燈即刻醒神晒

希望吸到少少歐氣

vol.2個時可唔可以燈下我

+1

新卡勁靚仲未抽到夏鈴ちゃん

邊睇京子巴邊抽好似會歐少少

預約定新年po title俾葬神巴燈我ok?

櫻晌po首席燈神葬巴

+1 求燈

唔同人唔同命
30抽中得一張井上

多得大家集氣一個天井就差少少儲齊

歐洲

5週年trend已上

等vol2

好勁

真

京子巴比啲歐氣嚟

祝福

80抽7張 2張被り中推就算你啦音驚

唔好打頭

誰鐘香b

sor 唔係好認到
黃色誰鐘係邊個

會長

thx
我仲緊係唔係井上

以為自己差一張 原來差兩張先齊

歐到

係咪唔記得咗細守屋

係 你心水清呀

亡靈廚留名
5周年執笠快樂

成日話人歐
今次一口氣歐返晒啦！！

啱啱40抽先中1張井上
點搞

好彩都有張武元

3個首推都喺晒vol1 抽爆佢

又比我好彩30抽中埋細守屋 各位我地7日後見

試吓講：Precious仆直換返嚟

平仔個假髮好假

有冇咁撚好彩呀

重課大魔王邊有分好唔好彩

咪死

試咗好多次
都係凌晨3-5點先抽到ssr
其他時間抽唔到

史史又上love it

欅坂五週年LM

實係未瞓醒 個樣好攰咁

好，風已中

掙扎緊課唔課金好

課
重課

咁早起身，今晚仲要滿電上電台
諗起都攰

等後日理佐同會長啦你

課定石準備抽

Jojo stand?

仲要做center壓力又大

唔係ban mv個pose咩

利申：jojo剩係睇咗頭2部漫畫

京子巴加油

巴打加抽

應該得家陣先可以做到第1

記得唔好訓覺

きらり又出返黎

首新歌咁易但係ap唔到

2van都7下

同日向個幾首比簡直天國與地獄 呢首又短又易打

fleek之前個度成日great咗
del game了

依家玩音驚開始鳩great
成日Great撚咗喺啲好慢得一粒掣嗰啲位

同日向個陣兩個世界

一定勁多人打

真係有啲似jo4

又中天簽名卡

miku頭100位食左超過10萬粒石

CLS

營運賺咁多 係時候回饋下我地了

話說最後個限定pack我都係冇課 拎黎買下其他goods算

真係做咗くぅ〜

學到嘢啦

「又」

唔做埋露額

之前友香msg嗰張眼神死risa仲正

正到

馬馬：今次終於到我玩下你

pvp冇曬良心隊

久唔久可能有一兩個基本上冇晒

加推啦

不嬲都靚

依家連一萬尾二萬頭都會揀嚟打好彩最勁啲卡喺晒藍色度

好撚醜樣 唔好推

Ching牛b

希望翻到屋企仲係100內

見到全力愛萌要掉頭走

放棄升rank，剩係用event卡打2倍幣算

松田都幾可愛
但唔知點解幾想星巴佢

注定要行綜藝路線

等睇出solo玩反差

多謝

睇嚟今次大家博晒命

日向要打ナゼー真係好唔公平

首首都三分鐘

又賣得幾好

係有萬8個die hard fans肯買晒5set

定係print 咗至少萬8套 差唔多sold out 晒

加埋成10萬

每個ver. 仲高過工事中

第1次受付 2021年4月7日

隊型都未講就抽之前有冇試過

日向有野抽 乃好似冇 所以唔可以直接比較

真係多謝晒

好過送46粒花仔

唔抽

我寧願佢俾花
音花我爆9999

真係高特攻嘅人vol2之前都係瘋狂儲棒 60 80fever基本一定唔會打 無幾萬支後面就會比人掟甩

係喎冇留意到添

おひさま表示有d心動 想沖增本
應該好打過nao條隊十倍
唔駛打三分鐘ナゼー
萬花筒又靚歌靚譜

心動不如行動

早啲打到手
遲下就未必咁易

好閑 46成日都有

但起碼都抽到百幾二百加成先
又用幾萬石

影山同新3期

叫大家5月前準備定魔法卡

係會有一set新

易到反而冇乜心機打

一早留晒手等抽我虹

又要抽巫女又要抽牙影又要抽新三期邊有咁多石

巫女みーぱん

抽新pool出張世愛俾我有咩用

琴日十零張有一半都係唔關事SSR

抽

人妻感

一生刀愛

咁快去完海狗公園

生日SR

其實今次呢輯係咪等如櫻一單既單曲卡？

生日禮物就係5單center
順手開埋

你地班燈神真係無人性
連hinano都燈

【04/13 20:00 フジテレビ】
『潜在能力テスト』

出演：松田里奈

爆冷

燈足哂咁多個mb 然後扮無嘢
睇穿你哋

都話咗下單c係若林

春日C

屌你老母好撚攰呀

棄game保平安

13號未呀

啱啱第一日
加油

仲有冇錢買新單

已成事實嘅嘢 你班友點燈都無用

一陣開個Fi姐又或者新三期做C就好笑

近排fi姐好搶鏡

俾你地燈中我買夠20又點話

梨名條隊都好癲下

咁個盤要開晒22個

呀fi 都燈 有冇人性

已經痴左線

我睇好nibu

突然覺得呀影都有可能

等我又登下先
影山 玲花 好花 愛萌 ひより 一列

點解21lv都會有呢個分

因為分數系數高?

咪以為燈隔離可以幫自己喎

因為佢曲線曬自己有勁隊咋屌你老母！

會唔會係咁呢

3字頭都見唔到

新手同問開花%同ボーナス值個比例係點？
唔夠花升滿想知升到邊抵啲

呢個抽活動SSR先會加bonus

抽到就加10%,開晒花就係20%

唔係要追今次EVENT個排名唔使升

Thanks

想try下頭1000

頭1000有時間打其實好輕鬆

咁我都係唔開算

做咗3hr正經野同打咗成晚lol都頭50
原來幸阪隊真係咁鬼輕鬆

禾晶寶都易打

易到我冇集中比晒大沼都23

下星期さんま御殿有miho
連埋上次坂道tv埋尾又係搵佢
唔通要落飛

燈一燈就無

史史原來今日4點就要起身準備錄ラヴィット 之後仲要錄レコメン去到凌晨1點

唔緊要啦 貴d姐

好努力
抵5單C

攰到レコメン直播中訓着 辛苦晒史史

23:45左右

咁早就打
唔係留棒刷10pool會多少少

100/200加成咪打吓反正唔係求top5

梨名簽

有冇訓

訓前企第5領先第7位50000分
3個鐘後倒輸200000分
點玩

打yell唔可以訓覺

練仙好時機 打yell要不眠不休 不吃不喝

開大都要拎埋部機

等巴士 上巴士都打緊
一陣開工唔知點打

史史

要返工又唔夠特攻你唔好勉強自己唔瞓最後都係追唔到頭5，打頭10算啦

同埋返工你可以揀睇live，一樣有penlight攞

盡力而為
如果俾人一野拋離400000就放棄

原來唔使打都有penlight
thx 巴打

唔知睇live都有得攞添

睇live只有幾支

今晚唔見我講野麻煩搵人幫我報警

好過冇

2萬幾支棒cls

一開中fever change 要偷雞打

屎花肯攞返個mv出黎賺錢未

啲FL券終於抽到SSR

上次櫻嗰啲券抽曬空氣

低特攻都係去收集素材比較實際啲 最多keep1500搏抽獎

要幾多%特攻先有得玩

幸阪而家第二條友得74%仲要返學，唔知會唔會俾人踢走

74%都第二好癲

是勇者不必怕

人係唔需要訓覺

5連R

砂塵真係好聽

巴打咁快手

咁低lv 既

好唔公平 今次呢d歌咁易

營運針對日向

易到基本上得最後下slide有機會great咁

開始到日向開

手殘黨成日都1 great

去到最尾緊張出手汗detect唔到

慘

大家要的五單C

睇live解任拎penlight，任務有a級達成都可以用live亂打夠分就得，一場live打17-22萬分夠解

禾鈴花又要開showroom

小林有時會自嘲幾好笑

好似不嬲做c前要開SR

茜寶一比人ban走啲海外飯就岀事

仲未拆

大園 細屋要上位了

櫻坂46-2nd「BAN」5次完売表

完売率:53.9％(+1.4％)
全完売:11名(+0名)

差到咁

我想問下你地講嘅睇live
係咪即係消體入live唔打由佢扣血到完？
未試過所以先問下

揀難度個度有個係live

見到了 thanks
一直都見到個live 字都無為意
原來咁用

大佬

之前收咗件欅共T 喺屋企會著

今日last live訂落件風褸,推巾終於到手
風褸好靚好型
不過睇落好似好易爛
訂得一件 有啲唔捨得着
唔知幾時可以著出街威下

last live訂落兩件長袖仲未到

風褸應該都襟著既
洗個緊小心就OK

日本仔唔識欣賞我茜

Q到呢

日向班囡囡係咁叫我抽online meeting
海外飯俾種子花ban晒

係眼鏡鈴花

満春っ！

唔敢抽

音驚又係1 great地獄

我成日著欅共個件

不過反而原田/上村賣得咁少又真係奇

karin都未賣晒

同埋上次買碟除咗握手都有得睇con

今次咩都冇

唔講都唔記得咗

長卷髮nibu會唔會太屈

第一眼以為係長卷髮春日

攪到我到而家都仲未訂碟

日常玩壞

個個都咁諗d碟就....

於是銷量玩完

五單新C髮型

科春肯悔改未

天攝真係好正

最尾果張好正

新2真係得0b同細屋要打多d,其他全部hea到

究竟2大不思議係咪算紅

原來増本>>>大沼

放工dog rush翻去繼續衝活動
好彩未跌出200

咁睇埋樣佢又真係靚啲ge

Hea打等特攻

佢真係好出力營業可惜科春唔比我支持

又中簽

個簽名同背景撞到睇唔到

同轉櫻一樣

好歐

可以照課
默默支持

內村幫手宣傳

冇咁癲抽直筆好過

人物介紹

hina唔係好似樣

みくお姉さん

みーばん にぶちゃん雙c

春風 ちずえ
高本 彩花
主人公たちが暮らす寮「ドレミ荘」の寮母

不得了

加油

みーぱん同miho最初又係要火星撞地球

雙馬尾陽菜

今次踢返miho轉頭

會出到啲咩goods

入面啲公仔印落任何嘢 任出啦

唔衝 除非你會再抽 拎住嗰一百特攻衝 = 玩鳩自己

同增本個張幾攪笑

咁再抽睇下發生咩事先

增本msg叫我課on9會

Miho著呢套制服望落橫咗一個碼

無論點 佢都係咁正

呢啲係運動員身型
BTW，聲優學校有制服？

其實我覺得有d似係校褸
個個入面個件都唔同

@井上第三 死咗未

松田上咁多節目 追唔切喎

赤坂老師畫MEMBER構思的漫畫最終回，比起上兩星期的，MIHO的太正常反而唔慣

封底係筒井大志畫的MEIMEI

58%特攻，而家先打咗72萬分
頭5真係好難，目標全員入1500內，儲下石再等下次

唔想再有巴打晒自己時間同石，yell想打頭5至少要有半個pool

半個pool會唔會太睇少架仔

唔係起碼都有80%咩

80%都係太少
打頭5名無二百幾三百%都係見唔到人

我想講要抽左個pool 80%的SSR

fi姐咪一半都得

Cls
記錄下自己曾經爬到呢個位算

個問題係我ssr 少 加分少
仲要咁啱13號趕deadline
會打到升天

好彩冇去pon 嗰邊

pon嗰邊班人太癲
打打下放棄咗去咗打增本